[有圖]有無人有學生妹情意結？

正皮引伏

俾左正皮未

屌你老母呀

皮已負

樓主娘親好嗎？

俾正皮我啦。。

無正皮點引伏？

射咗

Thx

羅定偉？

Yes

推